是靚午 露絲瑪利百里香燒大大隻全隻雞脾藍芝士文里汁 配 洋蔥煙肉炒著仔

係邊

自己整？

我仲以為自己開post

炒著仔 好血腥

第一眼感覺
對於碟雞脾打飛機

觀塘

成碟精